唔使睇樣，剩係睇手都知個男仔係咪毒撚

如果個男仔隻手同小妹隻手一樣咁白滑，9成係毒撚

我唔賣肉

咩邏輯

因為毒撚打飛機比平常人多，啲精液瘋狂幫隻手護膚，所以隻手會又白又滑

可惜我係射落張紙巾到

波台狗個個都成班非洲黑人

咁你想唔想隻手滑啲

我想塊面白滑啲

好想絲打驗下多唔多蛋白質